高斯尼條on9仔人生射撚走左幾多隻盃

比人拍頭一次
歐國盃果次又on9 foul人
岩岩又一次
重有冇?

聯賽盃決賽。。

死啞仔 真係過譽

之前俾阿狗吹到top10
關鍵時刻一定派膠

以前成日尻鏟攞紅

原本食晒都可以失位，吹撚脹

歐國盃
歐霸
聯賽

高斯尼我屌你老味

佢係踢撚左個波落自己塊面度

拍頭係邊次？唔記得左，有無片

聯賽杯

無野喇原來就係聯賽杯決賽

一黎阿記就派膠派到依家

吹到佢係一線中堅

個mustafi一開始都吹到好勁

13/14隻fa cup咪又係佢射返黎既

唉屌

垃圾

高斯尼= 蔡少分 都唔知勁係邊
阿當斯=采妮 完美

犯錯最明顯、最直接導致失波嗰個係佢，最大責任同最大隻鑊自然都係佢。唔係特登搵佢孭，而係佢犯錯太肉酸

一年一定會派一兩次大膠

睇下會唔會撞正大賽

對伯明翰果次
我真係傷心到仆街

咁多機會射唔入 仲要自爆

呢球都係中場失波？

搞清楚，已經唔係要求佢救，只係求佢唔好派膠

而家佢唔止救唔到，仲要累球隊輸

Btw 歐國盃係咩事？唔記得咗

一開始名氣二線，但實力三線

世界盃

big gay都派膠

高斯尼打親大戰唔係派膠就紅

呢條友從來都唔係世界級
佢表現最好個陣都係靠梅迪薩卡幫佢做cover

留名睇世界杯靠佢自爆

歐洲top5中堅

華拉尼 烏迪迪 沙高

一係就傷出

一定半場前走場

呢個真
中堅黎講佢算好靈活好快
缺點係太唔穩定
要同梅迪薩卡互補先1+1>2

然後比利狗5:1 車狗6:0
所以隊波都係汁柒左佢算啦

依球睇到好嬲 最嬲係畀人咁拍個頭都可以當無事

比沙皮狗兜頭兜臉打都唔嬲啦
隊友幫佢出頭紅左 佢聲都無聲過
啞就咪撚去做隊長啦
Why arsenal is so rubbish
因為你係隊長啊仆街

以前拍m4覺得佢幾勁 包位tackle都幾好
但今次真係嬲

M4 位置感好好
K6亂鳩咁殺波都有人喺後面

仲有世界盃8強比hummels食住黎頂

你指兩個加埋輸多過2球？

轉身快 tackle 準係事實
唔穩定都係事實
後防唔同前場
前場一場半場派下膠忍形都仲接受到
但屌你老母
作為一個後防球員 唔夠10 場就派一次膠 仲要派親係啲大賽到 屌你老母點忍啊 睇撚到爆撚閪晒啲血管啦屌你老母

爺爺走都要送份禮

呢球真係好撚on 9
一世難忘
同個盃這麼近又那麼遠

佢個人好沉著
唔知點解咁靜
比著係我 球迷一個 見到佢比人打都想幫佢打番DC狗轉頭
反而佢可以無乜野

個人怕事囉
呢D比人恰到上面都唔識反抗

有年16強對拜狗兩回合都走場搞到輸1-5都係經撚典

唔拍埋eder到任佢射結果入咗
雖然呢球可以夾硬瀨clattenburg屈佢手球拎咗黃牌之後唔敢出腳逼

個場無得講既
唔應該係紅牌

其實我相信比著係佢任何一個隊友遇到呢啲情況（輸波比人拍頭/比DC狗一野拍落塊面到）我諗都無人會忍得到 一定開佢拖

雲加最錯就係比左個隊長佢做

呢隻野同 moreno一鳩樣

做阿妓隊長無比人買走都知佢咩料

果陣成班阿狗frd話贏硬
我話決賽一場過咩都可能發生
比佢地笑柒

送鳩雲爺爺一程

雖然唔係決賽，但記得對車試過同王子跳舞失波

除左決賽成日輸佢派膠
仲成日紅牌/傷出走場

想問下阿記走場狗係植物人定梅斯達菲？

上年個FA決賽估唔到冇佢
得梅毒 但守得好好

梅斯達菲

呢條友同間諜打包送走啦

真係成日走咩

偉太子唔生性

今年自爆完就走
之前就高斯尼大戰傷出輸波
一係半場換走輸波

走場真係笑死人

佢今年聯賽盃比牙路掂一掂就攤大雙手真係笑撚死我

比人叉頸都唔發脾氣

佢應該踢閘。。

淨係講呢場對下體會
想問關中場咩事?

梅毒個場cls
成年接近冇踢過
但踢出代表作

藍波狗掂下就嗌foul

係吹到5大中堅呀

條友傻嫁樓主
block左佢就得

我阿迷 覺得佢係TOP 3

Top3 on9
植物人
史波寧
懦夫雲
英超三大笑話

歐腳盃個次係卡頓保on9

不過佢都唔抵爭
去到11x分鐘有牌在身都要訓盡架啦
紅左都差唔多完場
比人入左就無仇報

加時入波前一分鐘 有個白鬼犯規球證比左錯黃牌哥斯尼 之後eder 入波個攻勢佢驚foul 冇埋身迫/犯規 降住退後 所以失

地獄黑仔王

佢係縮撚到比3 4個身位人地

呢d垃圾料踢阿狗啱哂啦

牙朗真係要請佢食飯

仲有世界盃外圍賽
第1回合災難演出兼紅牌
要不是沙高

老虎蟹都迫盡啦
鏟都好過失波
11x分鐘紅牌都係等12碼
失左無仇報

btw明明黑手eder犯規

失誤完呆左者
雲佬miss 12碼
班阿狗夠成個人鋤落去啦 雲佬夠無反應無還拖

巴利廢格遜
馬田太莢
咁無品抵降班上唔番啦

笑鬼死